有無手足好鍾意食咖喱

食完個胃好舒服

let's咖哩集中討論

惠記

印度咖哩最好味

正

一定要夠辣

正宗店女仔唔去得

印尼fans表示唔同意

食開18禁咖哩

coco Topping多選擇 不過咖哩比較單調

叫工人姐姐煮開日本咖哩

日式甜咖哩世界第一

穆斯林咖哩

日本咖喱有咩好介紹

食完屙舊屎都有咖哩味

巴基斯坦咖哩

咖哩炸雞飯

去到邊都必須要食咖哩

手足係咪沙角友

上等咖哩
但都幾貴
800 吉豬咖哩

尼泊爾咖喱

香港有冇歐洲咖哩

歐洲無咖哩

日本咖哩
利申廢柴唔食得辣

自膠 我嘅意思係英式

歐洲無咖哩 何來有英式咖哩

Birmingham Balti

長知識

屯門咖喱屋

今日晏晝先去完深水埗食咖喱牛腩飯

周圍煮啲咖喱都唔辣
薯仔又唔入味

重慶大廈

大家樂係咪唔入流

叫做港式較低標準

青咖哩好撚正

翠華咖囉牛脷同吉烈豬

食過筲箕灣果間恆星咖哩都不錯

日本咖哩for sure
以前細個食過一間百人一株就愛上左
但依家好多賣日式咖哩嘅店都係垃圾

啊龍咖哩我覺得都幾好食嘅
不過間鋪啲衛生

名

中意食呢隻

呢隻好淡
佢隻大辣係接近完全唔辣

不過好在有薯仔同肉

我覺得大家樂隻咖哩幾好食

巴基斯坦咖哩配巴基斯坦米係最完美ge咖哩,沒有之一

烤餅都無

讀書個陣有個巴基斯坦FD，有時夜晚會煮黎食
不過要滾好耐
又好多野要洗
就好少再整了